仲有好多人關心香港，為我地打氣

有account 可以入去俾個upvote 佢或者講聲多謝
冇account 都可以入去睇下comment